旺角中心女醫染疫過去數日照常診症

【Now新聞台】消息指，本港新增約86宗新冠病毒確診個案，旺角中心一名婦產科醫生證實感染新冠病毒。

感染新冠病毒的是婦產科專科醫生劉黃色鳳，她於旺角中心一期十八樓仲堅醫療中心應診，診所暫停營業消毒清潔。

診所職員表示，按照衞生防護中心建議於本月21至24日到訪診所的病人，要接受病毒檢測。當局稍後會將樣本瓶分派到診所，病人如有需要可到診所領取。

診所職員：「（已經證實醫生確診？）是的。（病人）但不是緊密接觸者風險不是很高，但要做檢測。（衞生署會否聯絡病人？）他們說不會，但可以安排派發樣本瓶，如果你們（病人）需要的話，但可能需時，不會那麼快。」

個個BB都中招，有大有細九龍新界冇得避

婦科

黃色鳳

流黃色鳳

個名咁淫

仲堅醫療中心

全部名都好鳩

仲以為係連登巴打啲膠名

仲要係姓李
仲堅醫療中心. 本中心於2001年成立，為紀念外科專科醫生李仲堅醫生而設立，由李仲堅醫生家屬營運至今。

流黃色液體

醫生有戴口罩都中

有冇得申領五千蚊？

市民：有口罩唔怕

跳舞果陣冇

啲名做乜事